屌!好心搭地鐵就咪撚扎馬尾啦

朝朝返工同放工同埋啲死妹逼埋一齊就好忟憎 頂你啲頭髮咭住哂都算 仲要成日將個頭擰嚟擰去 用批踭頂開你又唔gur 唔好同我講你啲頭髮喺咁掃度人你feel唔到喎

好心喺一個咁逼嘅環境下搭公共交通工具 就唔好成個過度活躍症咁喺度旭身旭勢

利申 地鐵窮撚

洗頭水味

馬尾最撚正

見到頭髮啲白色點點都想嘔

仲要係肥到出油

後頸

個頭點整都要你批准 真係惡撚過共產黨